有無人搵過 外國人英文私補？

想問下有無巴絲打搵過外國人1on1補英文

其實本身英文都叫做ok，Ielts 7.5左右 但番左排工 發覺自己寫同講都有好大改善空間 所以想搵個native 一個星期補一堂咁。

我自己預3-400/hour內，上網search搵到一大堆 但完全唔知點揀好 有無巴絲打有經驗搵過呢d

想知

巴打咩中學 大學出生 7.5 好勁
利申 英文學極都係差

個人覺得鬼佬會覺得你唔係母語，講到咁上下已經接受到，唔會太高要求，正如你唔好要求鬼佬講廣東話講到perfect池
反而非母語人士嚟教你，可能會更加執正啲grammar野

都係睇多d聽多d講多d, 有唔識字就查 查完就要用下 用多兩次就會記得 同埋要盡量用英文字典查
雖然好廢話 但真係無捷徑

中學果陣麻麻，讀U果幾年進步得最多

但講既話 keep住同個母語既講真係差好遠。寫野既話就唔清楚

其實我都驚搵到d是是但但既，因為本身有一定程度 所以想睇下有無巴絲識d係for比較advanced d既level 網上好多但唔知點揀 如果中伏 就又曬錢又曬時間

你不如先自己練下比IELTS難既英文試?

可以試下Cambridge C1，如果okay 就C2
公共圖書館有
I think they only have the older editions. They were known as Cambridge certificate in advanced English and Cambridge certificate of proficiency in English respectively

If my memory doesn't fail me , a pass in C2 means 8 in IELTS

7.5幫普通中學生補都夠啦

原來有d咁既試 我會留意下
但Speaking好似好難自己練

7.5鬼佬都未必考到

italki

有 每個星期一堂，英文真係好左，仲要平過搵香港人教

巴打有無推介

咪又係italki 自己搵個啱自己嘅老師，例如你想學英國口音咪搵英國人囉

7.5 唔洗人教喇 你去教返人賺三四百一個hour好過喇 曬命post

巴打有用過？硬係覺得無面對面咁好 同埋想補埋寫野

老實講你去一轉d寫字樓都大把人好過我啦 我完全唔覺得7.5有資格教到人 根本好多野都唔識

大學生都average 7分啦大佬 我一早講左自己算ok 但絕對稱唔上勁，想進步都得罪你咩

其實西人私補最多幫到你發音，西人grammar好多都唔係特別勁
中學時搵過西人黎補英文，唔覺得太大用
反而去多d西方國家旅行，迫自己講英文，對會話/聆聽能力會有幫助

其實樓主英文已經好好

可能係用唔慣，或某啲範疇詞彙唔夠

但呢啲佢絕對有能力可以自學

利伸: 差過樓主但喺雙語環境工作多年

Sor 祝學業進步